Ze was sorry dat meneer Darcy zijn gevoelens op een dergelijke manier had moeten brengen beetje geschikt om hen aan te bevelen; maar nog meer was ze bedroefd om de ongeluk dat de weigering van haar zuster hem heeft gegeven.
